
---  
[source: シティーハンター 192.嫌い帰れも好きのうち!?の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3265)  

1.家庭的な感じで好きだな。こういう話し。    2017/08/29  


2.扉絵の撩さんがク－ルでかっこいい！！    2018/09/30  


3.表紙のリョウがかっこよすぎる！！    2018/10/24  


4.最後のコマのきみこちゃんの表情がいい、こういうところ北条先生うまい。    2019/02/16  


5.チビだの小柄だの言ってるけど163cm設定なんだよね。リョウが大きいから相対的に小さく見えるだけで。香や主要ヒロインも170くらいあったはず    2019/03/02  


6.きみがおれのために作ってくれたシチューをたいらげること…かな。とか、表情が優しくてちょっと茶目っ気があって、まあ、惚れるよねw    2021/01/26  


7.獠さんにおチビさんって言われたい人生だったな…    2021/02/27  





